(下午5:00開始入場/請先看第一版) 五月天人生無限公司無限放大版(10)

呢個post係討論買飛/演唱會相關資訊
求飛/黃牛/放飛免進 thanks

五月天LIFE《人生無限公司》2018
巡迴演唱會無限放大版香港站

演出日期：
2018 年 5 月 4, 5, 6, 11, 12, 13 日 （共 6 場）

演出地點：
香港迪士尼樂園幻想道露天場地

觀眾進場時間:
於演唱會當日下午 5:00 開始
(包括座位及企位)

演出時間：
晚上 7:15
準時開演，敬請準時進場

** 預計周邊道路屆時將會十分繁忙，請預留足夠時間乘搭公共交通工具前往演出場地。

座位表

場地位置圖

觀眾入場守則

所有觀眾於入場前必須接受大會保安檢查
大會禁止觀眾攜帶以下物品進入場地：
(如觀眾持有任何被禁止攜帶之物品，必須預先自行處理後，方可獲准進場。)

** 特別離場巴士專線 **
（所有班次實際時間以現場路面交通情況為準）

以下巴士專線由 “演唱會場地” 開出 : －
（每班次客滿即開出）

***更多演唱會守則及交通資訊***

p.s. 上年螢光棒可以重複使用

【五月天演唱會】近年最強演唱會體驗 五月天冇揀錯場地！

引頸以待，五月天首個在香港舉行的戶外演唱會今晚（5月3日）正式開鑼！《五月天Life人生無限公司巡迴演唱會無限放大版香港站》突破以往框框，在迪士尼樂園幻想道露天場地進行。事前不少鍚身的樂迷擔心，戶外睇騷會有蚊叮蟲咬，又怕天氣太熱，又驚落雨破壞氣氛。不過，天公造美，在天團五月天的加持下，天氣清涼乾爽，加上一眾五迷入場時遵守秩序，齋計入場體驗，真係要比足100分。

新post留名

五月天香港迪士尼開唱 超強天王天后合體當嘉賓！

菠蘿包

香港首辦露天演唱會 五月天怕烏鴉口 唔敢講「雨」字

【五月天】直擊黃牛飛滯銷 操普通話人士68折兜售：淘寶賣不出

台灣組合「五月天」，今晚（4日）於迪士尼露天場地「開騷」，不過黃牛飛市況慘淡，部分門票淪為「蟹貨」，現場不少出售黃牛票人士更於開騷後急求「散貨」，一張原價680元的門票，經議價後最平400元有交易，即是58折割售；另有操普通話黃牛黨先開高價、再以蝕本價售880元門票，僅68折就買到。現場警員稱，如目暏疑似交易，將會上前阻止

五月天《人生無限公司》演唱會2018 香港站 @廸士尼 4/5/2018 頭場 歌單

01/ 派對動物
02/ 最好的一天
03/ OAOA
04/ 入陣曲
05/ 超人

Video
06/ 你不是真正的快樂
Talking
07/ 擁抱
08/ 終結孤單
09/ 乾杯
10/ 兄弟
11/ 人生有限公司

Video
12/ 成名在望
13/ 我心中尚未崩壞的地方
14/ 知足
15/ 少年他的奇幻漂流
16/ 黑暗騎士
17/ 頑固

Video
18/ I will carry you
19/ 凡人歌
20/ 離開地球表面
21/ 什麼歌
22/ 人生海海

Encore
23/ 終於結束的起點
24/ 我不願讓你一個人
25/ 轉眼

Encore 2
26/ 傷心的人別聽慢歌
27/ 戀愛ing
28/ 突然好想你

Encore 3
29/ 洋蔥
30/ 倔強

From timable Faccebook

首場香港戶外大型演唱會成功！
就在香港迪士尼與你一起做夢！

五月之約無限放大，
你的回憶是否無限精彩？

首場的大家都來留言吧！

-
特別感謝
香港警務處
香港消防處
民航處
城巴
龍運巴士有限公司
港鐵
以及香港迪士尼樂園

係飲到有少少醉意咁跳跳下先夠過癮
諾亞方舟果陣見過兩個男人擺左半打藍妹喺地下, 俾食Q 見到, 之後沒收左

如煙 任意門 好好

我$880側邊位，坐我前面同附近果班每逢老闆們行到延伸台就會好似屍殺列車mode咁出去 好壯觀

I love u無望唔係唔知邊場內地場有唱咩

冇唱

我估香港生前都唔會有機會架喇 去台灣啦
人地5點入場 係全場一齊食便當 食飽飽7點開場 一路聽又一路飲 個氛圍好開心
完左場出面重大大個夜市係場外等緊你

留名

好好
諗起上年有場主唱逼冠佑唱左半首 好正

最最近已經係Re:live先有唱

咁我記錯

yes

係咪坐係度唱果次？好正呀媽呀

台灣 好好

如果我們不曾相遇 好想再聽

係啊 點解要cut

出一件靚小小嘅 周邊T
真係咁難咩

成名在望同崩壞啲視覺效果真係好正
唱緊成名個時周圍啲人全部focus晒落去無人郁棒

lm

有係人覺唱知足個陣個個開哂閃光燈好正

例牌啦

Ching 一生人一定要係台灣睇一次五月天 完全兩回事

I will carry you雖然難聽
但個舞台效果真係幾型

重有冠佑版超人呢

F1可以衝去F2嗎？
我見聽日F2勁多飛放，應該會好吉下

台灣睇過兩次

好多人投訴緊建議唔好再做

即係得ga? 估唔到喎睇圖係分開左嘛
我聽日睇F2, 歡迎相認一齊離開地球表面

五月天迪士尼戶外開騷 米奇老鼠驚喜現身

五月天巡迴演唱會香港站晚上在香港迪士尼園區戶外開鑼，今次是五月天首次在香港大型戶外騷，台上台下都非常興奮。期間神秘嘉賓米奇及米妮更現身台上，配上美國小鎮大街晚間最新的夜間投影秀「We Love Mickey」的音樂，米奇同米妮與五月天擁抱擊掌、跳舞，掀起全場高潮。

入面有片

都好正

擁抱/戀愛ing/洋蔥 呢三首就應該變硬

係睇下突然好想你會唔會轉其他 或者倔強轉憨人咁樣

嘩 信仔介紹佢地果時 周圍啲人即刻噓哂
大家都心諗唔係又中譚伯下話

無唱米老鼠

譚伯今日真係有去 好彩唔係做嘉賓渣

我上年中左 頭先果下真係嚇鬼死我

12 會唔會中硬 屌

早知我執 fing跌左

加呢個位都唔錯 個下少少驚喜

見到垃圾筒有幾枝

咁貴一支都掉

下場要去買返

咪係 成60

可能係老翻

老翻有幾個位會現形

有無A5或者B5可以post相睇吓大概近唔近 想知咩位到

Btw睇咗歌list有啲失望 唔想聽新歌啊

今日randomly聽到出頭天 雖然無可能但好想有機會聽佢唱

唔近

或者仲用緊前年個支呢

唔緊要啦同樣880已經好過後面嗰啲

睇落好空曠

希望下年可以去返紅館搞 放工要入大嶼山真係唔係咁方便

我聽日係c2 睇坐位圖好似好側咁

我反而希望下年可以迪士尼

B5

迪士尼唔可以OT太夜

半價都唔睇 啲聲又刪

如果唔係咩大型show 我想返紅館
迪士尼戶外得黎又好散
好唔傳聲 大合唱呀OT呢d嗌到聲沙都好似無乜聲咁
同埋d鯉魚真係

好on9
明明咁多空間 係要擺到側邊d位咁開

利申: 聽日坐c1

大合唱呀OT呢d嗌到聲沙都好似無乜聲咁

AGREE

一開始無諗住佢擺咁遠

#MeToo

我仲要u行

E1 Q行係點樣

B5邊行？？w?

逼到好似沙甸魚咁好唔好
啲位隔到咁開，係因為要留空間比離場啲人走得快啲同埋有咩意外發生可以快啲逃生

比較返台灣場個d 人地d位無隔咁開（搖滾區
加埋看台近d 兜返上去 傳聲好多
今次680同480坐真係好遠
我連B1吹哨子嗌OT都聽唔清楚

合唱聲最大咪mk3寶

第一次買到好前既原價飛好開心 係呢世難忘 btw有無人比煙火聲嚇到傻左

求下佢唔好再唱

咁我寧願佢機場博覽館搞都好過喺迪士尼

680去完表示遠到仆街

其實預左頭場d encore會係呢幾首
但佢一出都係忍唔住慘叫
然後後面好似俾我嚇親

想問今日入場巴打見爆唔爆場 有無7成入場率

我下星期六480 z行 冇人遠得過我

朋友

有冇人有相可以睇下$480/$680究竟有幾遠

同場同行？

係呀 我諗$480應該會full晒人掛(?)

我都係

係各大群組睇緊有無人換飛

起碼唔會係死魚區掛 希望唔會落雨

場太空曠
我成日都叫ot但身邊得一兩個和應
搞到我叫ot都無癮

同場前你幾行 真心想知480尾個幾行到底有幾遠

同場480 x行

紅館細細哋其實好有氣氛 坐山頂都會見到阿信
同埋唔使驚落雨
地點都屌打迪士尼 過海勁快
新界東西北有齊火車西鐵

講開唔傳聲
唔怪得上ig睇啲片都覺得現場唔係好嘈

今日坐z行
覺得幾正，睇哂個舞台

隔離有空位
然後好多人入嚟打卡，影下相又坐低咁

Plumage都要坐咁遠 上台唱多幾首啦

I will carry you 好洗腦

見到個歌單好失望
得半首擁抱值得期待
明明以前d歌既篇排都好好嫁
利申 上年無睇

要聽冷門歌 真係要等jri

再唔係去台灣犀利趴果D先有機會

我都係下星六 Z 行 4人行

最後果行

煙花有點弱 諗住會有迪士尼咁壯觀

有煙花算好架啦 同埋成本都貴

A5 細no. 睇晒成個台 其實都係遠 想睇佢個人既話都係要睇mon 但舞台效果真係冇得頂

c2我完左場之後走過去睇 其實還可以 唔係好側 睇得晒成個台 c1就好側

如果亞博咁不如返紅館 一樣係室內 紅館近咁多

室外真係太遠
我諗得1180見到五月天真人

我想問看台區有冇人企同跳，我個邊望過c區好似冇人企，跳既話會唔會好震😂

有啊 一開頭跳會有啲震 但跳跳吓無咩嘢

點解cut左啲新歌
好好
任意門
後來的我們

而家都勝嫁啦屌

香港人真係咁唔鍾意戶外場，連呢度都咁多人想返紅館
但五子好明顯鍾意攪戶外場，感覺佢地琴日係比喺紅館開更興奮

因為有更新嘅歌

我都係咁話
佢哋五個琴日都幾興奮

我覺得戶外場好好喎！
尋晚唱倔強個時，阿信叫大家閉上眼，一齊合唱時，係個咁空曠既地方，仲有啲微風吹埋黎，個感覺好舒服好正

老老實實，我寧願佢地以後繼續開戶外場，
好明顯琴日個場夠大先睇到個 visual effect 有幾好，
比起紅館咁窄既地方好睇好多，
你睇五月天都會想有最佳視覺享受啦

至於話遠唔方便，我覺得就係因為大家睇得少戶外場先咁覺得，
佢地喺桃園開，睇完台北人返台北又唔遠咩??一切都係習慣

香港人應該未習慣到戶外場
五子興奮係因為成功喺香港第一次搞到戶外

肥信 太肉麻 起雞皮

佢哋真係好辛苦先成功

希望大家可以欣賞下佢哋嘅努力

我都好想聽任意門同後來的我們

上次係桃園睇完第一次
宜家好期待
唔知好唔好睇呢
不過桃園支螢光棒係咪都用到

點止起雞皮，直頭喊左出黎

I will carry you~~~carry you~~~~~

戶外場係好正
但係啲人瘋狂狗沖向前再舉電話真係阻q住哂
不過都理解 唔通咁近唔舉咩

可以

哇 好近

唔衝唔郁返去睇汪明荃啦

唔想聽什麼歌呀
雖然上年睇過

其實演唱會最想聽既歌就係溫柔同憨人
但今次冇，上年好似都冇

想買件tee都買唔到

唔係唔鍾意互外
係d 座位閪
紅館細細地 睇480都遠極有個普

香港唔係第一次搞互外show架 講到好似前無古人咁

上年有曬呢兩首架
不過今年好似冇

我想聽如煙

完全唔明你後一段想表達啲咩

哦 果句唔係覆你

可能我上年聽果場冇
憨人我有啲印象
但溫柔肯定冇

溫柔和同憨人而家都變左隨機

真係最唔明點解可以無佐任意門
咁有代表性

VCR 睇到就黎瞓著
黎緊仲有兩場
麻麻哋凡人歌同i will carry uou
想聽多啲舊歌

我好似掉返轉 中溫柔冇中憨人

上年尾場有

我覺得開戶外唔係唔好
但香港既天氣/呢個場既傳聲同鯉魚問題

之前睇完桃園場真係
桃園場合唱/加班都好大聲 氣氛好好
可能地型 regulation(防火條例/走火通道)個d唔同
有d位真係隔得好遠
同埋今次就點嗌都唔齊咁
氣氛好似爭咁少少

鯉魚唔洗講
成班人衝黎衝去為左影相
游黎游去勁騷擾

天氣就好彩尋日涼涼地 如果平時五月咁
熱起上黎 又逼下逼下咁 會辛苦d
不過以前台灣d戶外場都係咁 係香港人慣左嘆紅館冷氣
要d時間習慣下

總括黎講 開戶外睇舞台效果好正
希望佢地下次搞返好d d座位
但JRI呢d 開返紅館感覺close d正d
諗返14年home Kong

戶外大場d聲好散 變左音響一般同埋觀眾d聲都好似唔大咁 雖然我都覺得觀眾黎講係早幾年正D 氣氛超好 近呢幾年弱左

有冇巴絲講下企位情況點
利申尾場企位 星期日應該幾點入好

希望今晚唔會熱死

咁多人話戶外場好
過幾日落大雨睇下你地仲係咪咁講

唔知點解我想佢落雨

佢地琴晚話落雨多歌聽d架

老老實實 我覺得落雨會攪到好狼狽 但係個feel會幾正 桃園個場落雨既話草地滲哂d泥水出黎仲煩 你做足哂預備我覺得就無問題

幾點入場好？

企位同事表示淨係見到佢地一出延伸舞台就成堆人係看台跑落去.....

不過嗌OT真係好難 完全夾唔到前面

其實我覺得戶外場視覺上好震撼 比起室內既藍海壯觀啲
但聽歌方面真係好似阿信把聲冇咁出咁？
我覺得戶外都可以隔幾年搞下
體驗係唔同既

生得矮啲都搞唔掂
我已經坐E1 H行 都唔算好遠架啦
前面條仔成座山咁 無論坐定企我都睇唔到野
前面啲女又係咁舉手機影相拍片

落雨果陣一齊着雨衣就唱 一起穿一件雨衣～

請問尋晚有無人係搭旺角巴士走？
佢係起旺角邊度落車呀？

第一個站係維景

記得有旺中

落雨加歌
不過真係狠狽好多

B2已經夾唔到B1嗌OT

台灣 落雨果場啲人好似反而仲興奮仲high

Jay Chou 個場 個個high到
不過我睇個兩場桃園都無落雨

下星期好似三日都落
買定水鞋

C1 細號碼好似好側
會唔會咩都睇唔到

I will carry you 真係感覺略hea

舊年廈門 今年泉洲有

老姆

fb啲人話680座位係視線遮蔽區⋯
屌 就係買左尾場680

琴晚係咪無盛夏光年

佢個Panel都幾大舊下
有d位可能會遮到

btw, 頭先諗住去旺角間門市買件T-shirt但係都好多人 趕時間費事排

應該係被什麼歌取代咗
其實live版什麼歌改慢咗少少都幾warm幾正
但五迷表示都係想聽任意門多d

想請問走嗰陣等車等得耐唔耐？

好怕一大班人迫上巴士同搶的士嘅情況

唔耐

其實我都鐘意什麼歌，但都係想聽任意門多啲
希望尾場唱返

終於肯做野

所有$680 既企位同座位都係伏，寧願$480 坐高啲舒舒服服。

今日咁撚好天

尋晚睇好涼 有幾下仲寒寒地添

個班人根本好似賺錢睇show咁

仲成日傻笑

睇12 13號 唔好落大雨

枝螢光棒唔見左，點搞

有條友talking個陣叫我坐低
話我阻住人 我叫佢叫埋前面坐低我就會坐
然後佢收左皮
之後我問後面五迷我有無阻住 佢地都話無
同埋都無所謂
然後d人衝出黎又唔捉 捉我talking企起身

再買

早兩日好似預測雷暴定咩
而家好似好d
但落雨加歌

落雨加歌我真係寧願落雨

雨褸邊到會派？

細number係咪會比控台遮住

檢查手袋個到派

今晚睇啦
全年最開心既一日

去緊青衣食野

去尖咀食野

想睇多場 邊度有燶飛賣

門口有冇賣閃光棒

係螢光棒

連登

邊到有牛 突然有個fd想睇

真？

走去迪士尼博下 我諗應該有平飛

咁多警察係度 d牛仲敢岀黎？

係wo 唔記得左

想睇邊日？我地個原價買賣飛既gp仲有人放緊

利申 唔係燶牛

其實今次巡迴係咪一直都無如煙

ching 有無尾場 睇左頭場但d歌唔岩心水 想睇下尾場博下憨人 米老鼠

想要680企位f1

有呀 有幾張比你揀 tg我

有冇人知啲城堡t賣哂未 今朝去stayreal全部冇哂

有聽日2張企位F1 $1200 for 2 岩唔岩？
有意tg
真係唔係燶牛 我都係幫人問

我想買OT tee 琴日放工趕去冇時間買 stay real有冇？

我有兩張680企位 你岩唔岩
利申：入緊迪迪尼 非牛牛

ot 城堡 同黑色第5分隊 都冇喇

你去邊間stay real?

旺角 唔知佢遲啲會唔會補貨

係咪f1?

今日果場？

尾場 你要今日咁趕?

係

頭場為愛而生一首都無🙈

F1頭排

幾點鐘去到？

去精品果度買？

想問紀念品店有咩賣
琴日趕住入場冇睇到

四半排頭位

補充：跑得好很快

今日係咪多啲鐵馬

有人話尋晚有半價既燶牛現場賣。 有冇人見到今日有冇人現場賣燶牛? 有啲想去睇埋今晚嗰場

不過我而家仲喺屋企 lol

尋日坐880
隔離好多人衝哂落去貴飛區

咁樣係咪多左鐵馬
雖然ip都唔使check 勿相認

已到！有無企位相認

尋日fb見到官方雨衣 以為會派tim

到左迪士尼d訊號好差

入場果陣會派呀

螢光棒多唔多人排隊 等緊野食

多左白色圍欄，出入貴飛區會check飛

好多人排螢光棒

我揾唔撚倒隊尾

成條彌敦道咁長
排咗半個鐘

想問現場仲有冇OT 賣？

完場再排隊得買周邊得唔得？頭先排螢光棒，我個fd話要買護照套

行行下都忍唔住問人係唔係排螢光棒，驚排錯隊

尋日去睇有隻支牛話有原價飛 我大嗌下出面賣緊半價啦喎 仲原價
佢呆左咁望住我

正

收下禮拜$680 ,$880兩連

聽日大約6點半去到迪士尼，排隊買嘢會唔會入唔切場

係咪有人要尾場飛 有兩張企位多左
唔係牛牛呀 自己都會睇尾場

btw想買周邊嘅話早幾多去會好啲？

有冇人去完迪士尼玩直落去聽

我尋日四點半到 完全唔駛排隊
後來五點半望條龍都幾長 不過工作人員做野好快手 好快就一批人入一批人出咁

究竟係咪每日都補貨...

笑忘歌

我diu

那一年天空很高 風很清晰
從頭到腳指都快樂

每次我和一隊組合拍照都會讓我想起我與温拿樂隊的年代！🤘

From 阿倫微博

係今晚喇

唱WC主題曲啦

張相琴日

啊

今晚係咪要玩20分鐘蝗者榮耀

請問營光棒幾錢枝？
放工趕去好驚唔夠時間買

$60 如果有上年果支可以照用

$60
星期六日去stayreal買都得

thanks絲打
11號場 好驚係譚伯

WC係咩？

World Cup

唔知尾場會唔會唱洗衣機
上年miss咗

屌睇咗琴晚個場
今日冇得睇
好想聽笑忘歌
唔知有冇如煙同埋最重要的小事

任意門

我屌！ 好後悔今晚冇去核心外圍聽

今日咁正嘅

想喊 想知冇咗邊首

冇左擁抱

琴晚擁抱都係得半首

睇返尋日個rundown 任意門取代左什麼歌

其實邊會其他地方都無如煙 而香港有

求下唱溫柔擁抱明白啦
咁多年淨係2009聽過一次溫柔炸

屌 搵到聽日平飛 諗緊要唔要 我驚聽日個rundown又變返頭場rundown

其實又唔係話嫌棄琴日個歌單，但無佐個幾首，尤其任意門真係覺得爭啲嘢咁
求下佢尾場要唱，仲有米老鼠

好撚正 今晚有笑忘書

打錯笑忘歌

菠蘿包下場幾多號

溫柔算成日唱啦
上年又聽左次

尾場
已經睇左六次公司 好悶

咁多

應該開始talking 凖備完了

上年三場 桃園兩場
本來今年諗住睇尾場算 但又換到張頭場返黎
想睇多場睇下中唔中特別歌 但係諗到又係呢個vcr同歌單
都係算了

完了

好多鍾意既歌都有，係冇温柔
竟然冇什麼歌

例如？

我不願讓你一個人
任意門
後來的我們
你不是真正的快樂
洋葱
冇盛夏光年

唔知等幾耐先走倒呢

睇頭場睇表示

頭場唔好咩

今場譚伯仲未出？

未

今年係咪短左

可能尾場出

頭場無任意同後來

要等幾耐先上到地鐵

Touch wood !!!!!!!

唔想聽什麼歌同埋凡人歌
可唔可以俾返溫柔同埋on9人我

兩日無後來的我們係咪cut左

希望未場唔好有甚麼膠同I will carry you

有小齊黎聽
第一次咁近見佢咋

最唔鐘意凡人歌

尋晚差唔多11點可以走晒所有人

今日有呀 我岩岩先講完

走唔倒都算，佢係咁loop果段錄音

譚伯學小齊做觀眾咪好囉
唔洗fans日日擔心

仲好想聽憨人 雖然成日都會聽到
但好似唔聽感覺唔完整咁

好正 希望聽日都有

米奇美妮做嘉賓都好過譚伯

最high都係戀愛ing同離開地球表面

應該會 每年母親節都唱既

我都覺得會係兩個歌單輪

我都好想聽on9人 下星期六睇第二場 希望有

今年再聽唔到憨人我會傷心死

冇計有倔強就唔會有憨人
肥仔信係都唔肯俾你一次過聽晒兩首

今場準時係咪7點15開始？唱到2220？

譚伯真係經常令我地擔心/緊張

今晚有冇唱突然
如果有就mk4寶齊哂

睇完 已經好滿足
企到腳軟

冇記錯720 開始

突然好想你？有呀

咁唱得耐過琴日 尾場冇2300都唔好同我完

點解琴晚咁早完

出到去仲有冇得買周邊 我個fd想買野

回多左添

好想母親節聽到獸媽準備大雞腿

有冇今晚歌單

洗衣機就一定有

a區班保安炒撚哂佢喇

派對動物
離開地球表面
傷心的人別聽慢歌
少年的他奇幻漂流
成名在望
我不願讓你一個人
突然好想你
洋葱
倔強
轉眼
頑固
後來的我們

懶得諗，等人補充

今晚仲有無鯉魚？

有

下年番紅館喇

有後來的我們咩?

戀愛ing
笑忘歌
兄弟
最好的一天

今晚冇人浪

好似冇後來的我們喎

好似得預告片

咁尾場坐邊都無所謂啦
行去BA行睇

頂，記錯，係終於結束的起點

人浪完全fail

我等咗成晩都無

唔計未開場d音樂啦

坐側邊被無視

星期六日 係差D

唔該巴打
想聽笑忘歌

我後面個行有兩個中國人全程坐係到 無開過聲

今日秩序好似好咗

派對動物
最好的一天
OAOA
入陣曲
超人

你不是真正的快樂
笑忘歌
終結孤單
乾杯
兄弟
人生有限公司

成名在望
我心中尚未崩壞的地方
知足
少年他的奇幻漂流
黑暗騎士
頑固

I will carry you
凡人歌
離開地球表面
任意門
人生海海

終於結束的起點
我不願讓你一個人
轉眼

傷心的人別聽慢歌
戀愛ing
突然好想你

洋蔥
倔強

應該係咁

佢哋無重視過為愛而生隻碟

可能係燶牛

後來的我們
終於結束的起點
黑暗騎士
I will carry you
知足
人生海海
人生有限公司
乾杯

今晚唱戀愛ing有無兩隻老鼠走上黎

有 好彩唔係譚伯

好想睇譚伯同阿信翹住手轉圈

成功避過譚伯一次 希望避埋第二次

好條撚
成班人照衝前 有fd喺a區俾人夾死咁濟

避得一次避唔到第二次

今晚離開自己個位衝左出去嘅人，老母係雞係公廁

我睇到勁多人向前衝

Encore list竟然同尋晚一模一樣

其實係咪最近呢幾年都冇溫柔
定我睇戈d場撞唔岩

上年我睇有呀

其實五佬講一句好過佢地加欄加人

後面果排全女班 尖叫聲不斷

係迪士尼搞其實都幾好

c2細號碼視野都幾好 無想像中咁側

同琴日比擁抱變左笑忘歌 什麼歌變左任意門 兩首都正過琴日

YES

不如叫班賤種自己自律啲

點解成日呢d咁簡單既野佢地都唔會諗到
今年所有野令到追五佬心好累

貪心d覺得換走埋I will carry you仲好 但新歌一定唱足六場

佢哋啲歌夠唔夠6日都唔同?

計哂舊歌有機會夠

畢竟21年了

唔想再聽還你自由版
有冇原版聽下

睇左頭場
無任意門係最大遺憾
今年尾場可唔可以又做到迫陳三歲唱牙關呢

唔會
fans就話聽話啫
有好多唔係fans呢

今晚人生海海冇咩人舉手既
倔強一開頭都唔多人舉 係講完野之後先多人舉

今晚齊撚晒

睇自傳個背景動畫喊左

好想佢上去唱歌阿

琴晚人生海海都係中後段先多d人舉 倔強就一開始都巳經多

琴晚喊咗全首
好感動

屌連encore都一樣冇驚喜

轉眼？

係啊…首歌冇咩威力，夾左自傳果個pop up book mv就頂唔緊

我都眼濕濕左 忍住冇喊

屌齊哂MK歌，我想聽別惹我、hosee、軋車呀 戶外場黎架唔好嘥左佢啦..
仲有點解D人企位都咁冷靜嘅，好似得我跳咁既

你講果d 幾乎上唔會出現 除左車

咩叫mk4寶

我不願讓你一個人
突然好想你
你不是真正的快樂（？）
仲有一首估唔倒

你不是真正的快樂
突然好想你
我不願讓你一個人
後來的我們

後來的我們乜唔入mk歌之列既咩
無呢首最多咪得3寶

聽到終於結束的起點個陣聽到眼濕濕
突然down 左 諗起ex

係冇後來的我們，我係樓上記錯左

依的歌要冇主題，just rock it, 或者玩舊主題先再有

琴晚前面個男人個頭好高係咁阻住我睇個mv 尾場要好好再睇一次

好耐以前紅館有hosee，但果陣好驚跳左落下面嘛
而家有個地下可以盡情跳就無哂呢D歌

sor呀無心阻住你架

岩岩睇前面有條撚樣係咁拍片 首首都拍咁濟
幾想一野bam 落去 遮住晒

企位逼嗎

個人浪都係做唔到後去翻前，太難

唔逼 但真係預左睇電視

連encore都一樣冇乜誠意，好心唱多幾首舊歌

我知一定有好多所謂五迷會屌，不過都要講。

我其實好撚憎咩歌要做咩動作呢個所謂既習慣。

唱知足 一定要夾 一閃一閃小星星係中間
一定要開電話個燈

唱任意門 到 答案是你身邊要指住佢地 etc

屌那星
比多d 空間佢地做d 唔同既野仲好啦
成件事係極度港女 加 無新意

歌黎講
上年聽唔到既終於結束的起點
今年唱既時候係開心既

同埋睇完周杰倫睇佢地
會即刻覺得五月天有heart 好多
同埋阿信個狀態ok

屌！我度都有，我直接叫佢唔好再拍阻住人，佢之後都無再咁過份

同埋睇完周杰倫睇佢地
會即刻覺得五月天有heart 好多

好認同

呢個我buy呀，年年知足都開閃燈，咪撚咁形式化好冇？

我前面有個用手機版長鏡zoom埋去
影左半場，重點佢係坐680坐位，咁都好影
之後玩手機

唔好話fans做到厭
分分鐘台上面可能都睇厭
場場都係咁做

係冇誠然架啦我帶女朋友去睇，佢第一次睇。encore 時佢問做咩全部抱住，我話佢地要扮傾encore咩好所以密密傾，其實已經set 好哂rundown，佢笑左 但旁邊的人 睥鳩左我一眼。

老闆我愛你地
坐D1冇人嗌OT

巴打

有時唔係話唔開燈仔
係變左一個例牌動作
某程度上
佢地排歌排成個演唱會既rundown, 效果都要顧返唧個「習慣」
個自由度已經大大減低

觀眾既角度
我周圍有幾個都話
又係咁？

屌，好港女

完全同意

屌佢老母唔係隔住一行真係想拍鳩佢
佢後面個女仔又矮 又係咁舉高手機拍片
一舉阻幾個

其實如果唔搞啲指定動作，個個on99坐喺到
你估仲會唔會再開戶外
我敢講，eason開戶外都無五迷呢個氣氛
利申eason迷，今日陪人睇
氣氛好過紅館

阿信都特登玩左野
係唱love果陣，我心諗又黎，十年前聽may day 都係跳呢個love, 點知斷鳩左你地

討論下唔會屌既
但係知足佢都set晒螢光棒唔著俾人開手機燈
叫做大家互動下 睇左咁多年 到而家都未至於厭倦既
手機燈 舉五呢d 唔同地方既fans都咁做
其實都幾有趣

反而佢地成日唱mk四寶
呢樣就真係又mk又厭喇

公道講，帶第一次去的女朋友去睇
一閃一閃小星星，第一次睇真係會好感動好靚。
不過你話指定歌就要舉手，撚知咁多咩，又唔係入廟拜神要做儀式

LOVE玩左咁多年
之前年年場場唱
而家都間唔中先唱 同埋叫L O V E佢地都叫短左
記得早幾年肥信都話咩大家唱左咁多年係咪無癮喇

我真係覺得 佢地開返少d主題巡迴
唔好再為刷數字去埋d唔知邊到
去到自己去左邊都唔知

企喺度，係因為個氣氛同d 歌係high
唔係因為fans d 「窩心指定動作」，

而我講緊既係fans set 死左首歌
知足 一定要唱小星星，咁編曲咪規限住囉
次次一到嗰個位
大家就開電話，佢就較暗d 燈
佢地都睇到悶啦場場係咁

睇閃光燈 前面望去後面好靚
記得第一次係紅館睇到 呆左

其實我覺得有d人可能太敏感
講到一定要舉啫
舉手都係因為某d歌對五迷黎講特別有意義
我尋日睇 有好多非五迷都無舉
但佢地都好投入啊
有feel咪一齊舉 唔想舉就咪鬼理我地呢d痴線佬啦

主題巡迴係悶d
好多舊歌想聽但主題巡迴唔會有位放

其實我覺得有呢d互動都幾好既 好聽d講句咪五迷叫同五月天既默契囉
反而有LOVE 同還你自由版 段讀白真係聽到識背聽到悶
上年雖然無睇到尾場 但真心覺得主唱話已經沒有什麼好說了好正
起碼係真心講唔係為講而講既台詞

我睇左第一次just rock it, 然後再下年又一鳩樣，就skip哂了。今年玩互外先睇返。

agger
想開番JRI

尋晚係呢兩個情況都齊哂

請問幾點去到好？
六點去到買埋棒排隊入去夠唔夠時間？
Thx

今晚條隊好撚長
想買d 周邊
見到咁多人就不了

有笑忘歌同隨意門真係好撚滾動

但上年尾場勁好氣氛
好似返返七 八年前咁
大合唱好大聲 啦啦啦好大聲
所有野都好正
然後肥信話無野講 我打左個突
然後有d sad

11年just rock it

我六點三排到七點

收聲呀

很想要吧

如有女性同行，排多次去廁所

最開心係 可以聽到笑忘歌

又唔係未聽過
尾場會有返架

尾場好想聽盛夏光年

屌佢老味，隔離座對死魚強國狗男女，坐多過企，又冇螢光棒，浪撚費哂兩個位

其實我想唱貢撚。。。。。。啦，啦啦，嗱

唔洗咁講野既
人地都係買飛入場
可能人地第一次接觸五月天演唱會呢

希望係啦。。。。。。不過佢哋玩手機多過睇show。。。。。。

坐我隔離果個係一個高大橫身鬼佬
如果佢喺你前面企足全程你就仆街lu
見佢都係企左一陣
而後面呀姐都全程無起過身

可能我唔係現場啦 但我覺得呢句好有兄弟大家心照啦既feel

JRI無限放大版

多左人收飛

下年黎啦 繼續迪迪尼！

大膠仲會睇邊場

但我寧願附近既人阻住我
大家一齊high 好過隔離死魚
會好掃興 要就住就住咁

冇喇，睇一場知足喇

儲錢去台灣睇

入場查袋嗰時，個保安見到我個袋有三支螢光棒，嘩咗一聲

可能縱壞左 覺得尾場要有返d touching d既talking埋尾靚d
然後氣氛好好 但佢一出聲就呢句
有d唔好受

啦啦啦得勁大聲
啦到完左字幕仲啦緊
真係好似以前咁

集氣今年尾場

仲以為你會睇埋尾場
台灣睇跨年

想睇多次
好想聽到盛夏光年

好耐冇睇跨年，諗起就硬硬地
希望係 jri/螢火嗰類啦

我想問stay real 有無螢光棒賣呀？

尾場個歌單一定好正，係唔知有幾多次ot姐

屌 佢有一年係台灣 螢火燭光晚會
好後悔冇去到

上年尾場都愛情的模樣 彩虹 憨人
今年希望爭氣d

屌，估唔到佢開咗一次螢火就唔開

台灣淨係睇過新版JRI同公司
好想睇犀利叭 JRI 螢火

正啊喂

我計左mk之霸 終於結束的起點

Re live 世界第一

但上年尾場完得真係有d核突
集氣今年尾場too

收聲呀 痛不欲生之首
但佢Re live公司我唔會再睇

不要再說了 好想睇一次DNA

睇完現場 比想像中好
戶外d聲冇咁焗住
btw我果區好臭 唔知有d發電機定咩既臭煙味

而家咪relive緊公司巡

今日都趕得切嘅，聽日唔知
如果上年無睇過，今年一定要準時入場
開場片好俾心機

幾時先完公司唱多d舊歌
瘋狂世界，盛夏光年，孫悟空，一顆蘋果
個人中意舊歌多d

睇左十幾場 感覺如何

瘋狂世界桃園跨年個場 出完字幕再出黎唱
孫悟空今次無左

好撚on9 七點三入到去見到個個有螢光棒 以為我地遲左入去 所以派哂 原來要俾錢買

希望下年開返JRI 我諗開左2年公司下年應該唔會再啦掛

下年出新碟咪唔會再公司囉

就算唔新碟都JRI啦 再公司真係睇到厭

孫悟空同為愛而生我2016睇都仲有
瘋狂世界最中意諾亞方舟版
仲摩記車日記

新歌聽得多都厭，我肯定冇咩人聽過回來吧，錯錯錯，忘詞同約翰藍儂，冷門得黎超好聽

唔會咁快出碟啦 呢兩年淨係做演唱會邊有時間
同埋最後一隻實體碟
佢地應該會慢慢搞

還我11年JRI

笑左
下次記得買啦 唔好買街邊 要買會場出個d

今日肥信把聲狀態好左
上年睇佢第三場 把聲沙左 上唔到高音位
辛苦晒

出完第十隻加演唱會是咪會散band啦？

忘詞
係咪呢世都無可能聽到live

你on9

第一次聽五月天 以為會好似周杰倫咁派螢光棒 on99企左成晩

1月1果場最高汁

好心五月天咁撚紅就咪撚迎合市場唱d MK歌，唱多d舊歌畀返d樸實既味道好冇？咁多歌唔唱年年唱得最多就係MK三寶

簡單d，重覆舊演唱會例如出DNA 無限放大版，十萬人出頭天復刻版，168重新版，已經分到係新定舊fans
又唔洗炒飛

你肯定唔洗炒？先前relive炒到仆街喎

其實未來五年，佢就算唔出歌，只係不停relive 都會場場爆

係慘d
會場個d 會全場跟住轉色
街邊個d 唔會 見到個個轉色佢無轉覺得好肉酸

買左假棒應該會喊

我諾亞個時第一次睇五月天唔知會唔同，帶左枝街邊買既藍色螢光棒 ，個時先知道原來會場既會轉色，自此都係用會場個枝

聽見下雨的聲音呢

點解無盛夏光年

姐輪啲歌仲熟過五月天啲歌

呢個post最多人想聽盛夏光年

無阿 好想聽

我第一次睇個陣見街邊仲貴過會場
走左去買會場先知 會轉色
好彩無買街邊個d

雖然好多人唔想聽MK三寶 然後大家可能都會有心目中想聽既歌
我自己都好想聽倉頡同好好！！😭

總括黎講 我覺得成個場氣氛都好好
天氣好舒服 唔係好熱又無落雨
大家都算好合作
然後阿信今日把聲真係好好！！
加埋呢幾點我已經覺得今日真係好唔錯

完咗之後真係可以好滿足好感動咁返屋企:’~(

企位真係好撚難頂，d成碌竹既都企到鬼死咁前，成個mon都遮尻住哂

B4區表示氣氛唔錯 係人浪唔知做乜鳩
期待12，13號A1 B1

聽日企位場 希望唔好比人擋住

我想聽我又初戀了同出頭天呀！
btw, 米奇老味出嚟嗰時，我以為會唱米老鼠㗎

680座位a行
應該乜都睇唔到

米老鼠睇怕之後都唔唱啦，原來唯一的朋友不是老鼠，有d諷刺 五佬今年搞得成戶外場，仲要日日刷迪士尼鞋

我前晚袋左四支

超大個鑽石級贊助播…
成條team住又迪迪尼，場地又係迪迪尼。冇迪迪尼個排頭又唔會call到巴士公司黎車走d客，消防果d野場地又有迪迪尼專人搞得掂。
只係賣下廣告叫米奇老味出黎踩下台板都算係咁啦

我不願讓你一個人都無

呢隻有

呢首有

希望下星期 二安同三安d歌可以轉下咁

咁都好d
雖然話呢首歌係mk歌之一
但好有回憶 好想聽

呢首絕對係no.1唔想再聽到

呢首都算 變左固定歌 但可唔可以轉下突然好想你咁

迪迪尼真係好幫到手
配套做得好足，走嗰時仲有宵夜賣，人流管制順暢，指示又清晰，真係估佢唔到

米奇老味琴晚仲有冇出黎

估唔到冇後來的我們
但好彩有唱終於結束的起點
超鐘意呢首

有呀

有啊...

Ella
可能唱後來的我們，奶茶會出現
好似舊年唱志明與春嬌咁

應該晚晚都會出

好鍾意忘詞，好想有機會聽live

唱carry u 同叫老鼠出黎你當廣告時間就得

知唔知邊度有無得睇番個動畫?

想細味多次

如果有得揀，大家想下年繼續係迪士尼攪定係返紅館?

迪迪尼 正好多 最緊要係人人有飛！

米奇正呀，氣氛好活潑，暫時得香港先有
carry u 就。。。。。。

睇下咩主題

迪士尼！買飛可以舒服啲

紅館 如果買到飛既話

紅館好多黑暗野...爭場拎靚期都唔係正常渠道做到...
迪迪尼就除左飛機聲同廁所少都冇咩投訴,而且感覺幾舒服,個場係美國租界應該冇咁多黑暗野...

都抵擦鞋嘅 至少交通 人流控制做得唔差

佢地好似唔係住迪迪尼 住尖東

個場係迪迪尼管 迪迪尼點頭就乜都得

講真迪迪尼對人流控制有經驗
出入唔會迫到死死下真係唔錯
夜晚一陣陣風吹過 又唔會太熱

唯一唔好係要早開場早完場
迪士尼線可唔可以standby OT
俾佢地唱夜啲

迪迪尾擺明想開條line出黎撈埋呢條水,第一炮係mayday又成功播,感覺至少好過亞博

迪迪尼就一定有飛，同埋氣氛好
但好難睇到，全程睇電視
紅館就舒服，但難有飛

睇今晚o個場，希望唔好咁熱同唔好中麟伯

迪迪尼啦屌
易買飛同埋音響好一百倍

佢搞relive我場場睇 再搞公司就畢業算

Fans日日擔心

約翰藍儂同忘詞jri有唱過
不過回來吧錯錯錯就真係

好想再聽unplugged 香水

仲有彩虹
唉唔好再講了

戶外啦 唔一定迪迪尼但戶外氣氛超正

點解會有人覺得今次戶外音響好
希望下星期會tune好啲

咪係 音響紅館好d喎

一開show已經hyper咗
由頭high到尾
真係冇特登留意d音響好定壞
講真 睇五月天live 不嬲都係氣氛視覺效果緊要過音響同肥信把聲

今晚睇

麟伯第一日到左，但無上台

今晚睇
好想聽溫柔

原來出咗I will carry you live版mv
係香港頭場live...
快到

會唔會係你個區音響唔好？
B區覺得ok, 係兄弟果時有少少音樂大聲過阿信
可能要收埋saxophone，所以教大聲咗？

召集盛夏光年痴線佬！！！

幾時會有天使,忘詞live?

原版黑暗騎士正啲

我a5 初初頭個幾首覺得音響唔係幾夠，阿信把聲唔係太出，後面就ok 唔知480 680坐個d會係點呢

我都想聽出頭天
米老鼠就...集氣下尾場希望會有啦

者係晚晚都戀愛ing

呢首又係好想聽

無終於結束的起點？

基本野，一定有

有冇第二首

應該無了，因為要係全場L O V E中間介紹米奇鹵味

如果今日都係ing 咁我諗6場都有ing

我想問just rock it 2016 舊版螢光棒可唔可以係人生無限公司用到呀？

有d色佢無 同埋轉色會慢d
建議俾佢呃$60買枝新

排螢光棒會唔會排好耐

我想請問下有無巴絲知 搭巴士返去沙田嗰啲有無得拍八達通比錢?

尋日條隊好長
可以睇下stayreal門市 或者早少少去排

呢幾日天氣都好好，求佢下星期都係咁好天

stayreal 每次放2個客啲人又入到去先揀等到燥

寧願佢陰天 我會勁出汗

普通巴士黎 梗係有

唔該曬 我以為係旅遊巴嗰啲
今晚第一場睇

去沙田架車唔使40分鐘已經到沙田市中心，都算快

我返大埔

條隊好長但去得好快
第一日排到噴水池後面但15分鐘到排完

我琴日坐完 都幾快 同佢保證有位坐 好過mtr

排瑩光棒係咪一樣要排好耐架？

今晚搭完話你知

尋晚係

想問下有無人睇左C2？OK嗎會唔會好側？現場先知同A區隔咁遠

我今晚都搭

喺咪叫我 我覺得係 可能佢都唔記得有依首歌

係咪入馬鞍山個架？
兜埋大圍都咁快

希望個動畫係轉眼MV
個動畫加埋啲詞好有feel

有冇巴絲可以講下迪迪尼賣週邊既攤位仲有冇tee賣？

我琴日C2 u行最細號碼 吾算太側 無想像中咁遠

大埔果輛經新田、上水、粉嶺，先到大埔，over 1個鐘多d

好既唔該哂！

藍天白雲

有冇人係企位 感覺如何 小弟尾場企位有啲淆

崎岩落車，今日咁撚熱既

*岩岩

其實多唔多人企喺出面聽？

好似都有

on9天文台 早幾日仲話呢幾日會落雨

早少少入場 可以企前D

朝早落左個丁屎咁多雨之後一直好撚好太陽

天氣變化咁大
一定準既咩

大約幾點完場
地鐵係咪爆晒人

感覺幾好，如果你好彩身邊D人都high都跳就好玩
同埋矮既話企後D反而會睇得哂，但我唔知會唔會空曠D無咁high

去現場有無機會收到平飛？

1020左右
MTR唔知，但巴士係會有位坐

反而企後啲會睇到哂

mtr 分批走人
大概等2/3架車就上到

同問 不過係想收680/480

想問下，現場有無牛牛放炒燶飛？

係呀，比我預期快

搭得過喎

其實大圍有d 站尋日無人落車，例如車公廟、秦石邨，所以好快到沙田市中心心

好早排隊 狗衝跑入去都淨係霸到第二行企位

今日咁曬，企多兩個鐘先開場，辛苦絲打喇

勁好天氣藍天白雲

有冇搽防曬

今日好熱 大家小心唔好中暑

迪士尼男廁到底要排幾耐？

淨買螢光棒唔洗點排

好搞笑 男廁都要排隊

今日d人早左？
尋日4點去到排隊都霸到第一行企位

btw我覺得下年會少左五迷禁到入去就幫其他人買埋
今年太多飛機

可能我跑得太慢

紅館咪炒得起囉

黎緊幾場睇怕都係1030前散場，五月天OT咁耐會畀巴士老同警犬屌，連續兩場encore都一樣冇d誠意

巴士佬應該會喜迎OT補水

近幾年 encore 都係咁
係我心中真 encore 只有亞博回地嗰場同埋 final home 香港場

五老表示巴士老補水仲貴過紅館超時罰款

之前encore唔會係fixed list
當年（好似2010）尾場encore係溫柔x恆星的恆心

我想問現場OT tee係咪賣晒啦？

今年好似少咗人討論演唱會

去到第三場竟然都包唔到一個post

好似淨係第一場先多人討論
係咪呢到啲巴絲睇星期五場多

今晚繼續突然好想你 洋蔥 倔強啦

大家都睇左多過一次
又無咩特別野加左
無野討論

尋日同今日都好靜

又啱

Jri
每場唔同talking 足夠爆幾個post

想問有冇演唱會週邊價錢表

JRI歌單同talking都
呢兩日都係得笑忘歌同任意門
唔算意外

好似落雨

唔通今日會加歌

相信音樂page有

其實我想講呢兩首到算係正式rundown 入邊嘅歌嚟

去場內流動廁所算啦

唔好呀
尾場先落啦

內部快啲開黎見我！

下星期好似成個禮拜都會落雨喎

落大雨既話都幾難搞

其實之後都係得忍讓少少
都可以睇得好開心

瘋狂世界

What?!?!?!

咁正

嚇我唔到架 台灣場咪聽過囉

好想跳呢首

吓？？？

吓？

吓

今場有瘋狂世界好想喊！

想問下用番上年枝棒棒得唔得？
識唔識跟住閃

得，無問題

尾場求落雨加歌

屌

尋晚d talking 位有d hea

原來第一頁有講 sor
個樣都同上年一樣？定有改

瘋狂世界取代左邊首？

睇多場啦

螢光棒？ 個樣有少少唔同 啫係d字改左少少
但手柄一樣

舊年寫2017

但係我尋晚見有d舊既唔識閃，不過唔知係幾舊

冇 如果

有個保安阻住個肥仔視線 個肥仔推個保安落個㯗到 連人帶欄冧左幾個

有無後續?

好睇過睇五月天啦

大陸人 or HK?

Hk

不過d保安有時好乞人憎，打份工有時隻眼開隻眼閉咪算，破壞d氣氛

今次好多鯉魚都香港人黎

errr 痴線咩 睇唔到好聲好氣叫佢行開囉

今年啲實q都係扮工架啦，我叫佢捉人錄片佢扮聽唔明

推

好勇武

頭場什麼歌replace任意門 嚇到我彈起

如果無提佢 就推真係過份左d

應該係笑忘歌

今日兩首都有

好似有

尋晚talking阿信話怪獸比較熟悉香港歌手

不用分那麼細，反正都是冇品

最後點

終結孤單？

咁可能係 encore位係咪同琴日一樣

又係洋蔥+倔強？變首憨人都好啊.....

要等消息

完未

如煙!!!!!!

下！！！！！

下...

岩岩洋蔥完 依加倔緊

點解我唔買企位

樓上
可惜我唔係蔡昇晏

有冇人放5.11 2/3張
想聽多場

可以執袋？

屌，五月天冇d誠意，連續三日一樣encore

憨人！

你們不捨得走 我們也捨不得走

憨人緊

石生我好亂，有無唱如煙？

唔好咁樣對頭場既人

啊！！！！

終於有返憨人如煙
都係冇溫柔？

憨人如煙瘋狂世界完勝頭兩場

屌啊 今日咁正嘅

真係有如煙咩?

好彩仲有2場睇

尾場有無搞應援

無如煙 有瘋狂世界

冇如煙阿 得憨人

仲有尾場睇，諗緊好唔好買多場

no

攪代購

憨人！
又喊多次！

點解上面話有

肥仔信把聲靚咗咁多嘅

石爸

無如煙啊

係咪音響整好左丫

頭場L表示咁都冇咁sad
真係好很想聽如煙呀

憨人原來得半首

今日咁正嘅....點對得住星期五趕入去D人

睇啦，今年半價

頭場寶寶表示：收兩張尾場480
完全做唔到功課 睇住個post 個心飛左去disney

緊係睇

見唔到半價飛

今晚真係好正！！！
用左$500買左$880蚊飛
C1細號碼 無我想像中咁側

如果係應該買星期五定六？
已經睇佐頭場

both

想知幾點開始同完？

聽講星期六好似有嘉賓

邊到講

頂 唔撚係啊

之前好似有聽講過，唔知係邊個

唔係咁仆街

又米奇米妮

憨人

香港佢地仲有邊個未請
除左李宗盛大哥其他我都接受唔到啊！！！！！

呢個真

好似話香港歌手

你肯定會接受唔到？收到風無乜人唔鐘意架喎

其實現場有無得賣
大約咩價位

冇突然很想你

會唔會係譚伯

變左咩

粉字開估不如

會唔會劉華？周董岩岩請完

唔通係四大天王？

憨人？好似係

7:30左右開
10:30前完

其實我513要飛，唔check行李可以睇多場

寄存

擁抱？

啊好吸引

諗緊一係劉華一係醫臣
之前一直覺得自己冇中求婚同校長好好彩

幾點走先

飛

eason 會唔會好串

會唔會係gem 話晒女也唱過假快樂

Eason都正啊 正過劉華 之前睇周董中過一次Eason 好正

上面話無乜人唔鐘意

無咩人唔鍾意噃

千奇唔好

可唔可以唔好 俾多次梁漢文我都得 唔好gem嗚

鳩叫漿

25場，0 盛夏光年

１月５號

今場有憨人仲有冇倔強？

盛夏光年痴線佬

JG 快d返去睇雲爺爺啦

今場係真ot？

臭燒又射波

係喎，自膠左 啱啱未睇到果個留言

我懷疑香港獨立到我都未聽到盛夏光年

但我聽到兩次啦 痴線佬用左汽油沖涼未？

五月天 阿信
1 min ·
瑪莎冠佑跑去尖東的茶餐廳！

現在！！！！！

哈哈 你不如全部都睇晒佢咪得啦

哈哈 又玩老梗

好感動啊 係笑忘歌同憨人啊!!!!!!!!!!

聲東擊西

我尾場再去，聽到既我用硝化甘油煮沙爹牛麵啊！！！

yes 尾場冇真OT唔好走

今年好多忽然五迷
見到ig個啲「一生要睇一次五月天」真係笑而不語

前面成行傻閪洋蔥就走左

會唔會請supper moment做嘉賓？

加油啊！我會幫你推上熱門

頂 岩岩去完尖沙咀

其實年年都係架啦 唔係咩？

要屌屌成撚日行出行入既人
尤其是我坐嗰個位 佢地行上行落我要讓位比佢地
我明人有三急真係忍唔到 但可唔可以唔好唱緊嗰陣行
有個大嬸仲要係我隔離停 我用手㬹錯落去

只差一點點

無唱啊

啊
今晚要痛不欲生幾多次

我覺得似醫臣主唱今日提起苦瓜

點解你地會信陳信宏講嘢

有 好感動

今場真係好正

我願意用我不願讓你一個人換 盛夏光年 候鳥 闖 如煙 星空是但一隻

反正仲係尖沙咀都唔會撞到咪信下
個年冠佑都真係去左旺角

我見到有d係倔強完就走 完全無諗過有憨人

尾場可唔可以都有憨人同瘋狂世界呀 我得番尾場睇咋

去咗大邊爐都唔定

似打邊爐啊 哈哈

上年五月之約完去食新東記，侍應哥哥問我地係咪來朝聖xd

定係又去食一蘭

話說我真係好想屌鳩前面對情侶 都唔知係入黎睇con定嘴嘴 首首歌都要嘴一次連入陣曲都要嘴究竟係乜料

可能要多謝佢哋無求婚

昨日歡樂街頭戰

1.派對動物
2.最好的一天
3.OAOA
4.入陣曲
5.超人

今日魯蛇唱片行

6.你不是真正的快樂
透可
7.瘋狂世界
透可
8.笑忘歌
9.乾杯
10.兄弟
11.人生有限公司

長官重新召集大家

12.成名在望
13.我心中尚未崩壞的地方
14.知足
15.少年他的奇幻漂流
16.黑暗騎士
17.頑固

重新訓練與迎戰

18.I Will Carry you
19.凡人歌
20.離開地球表面+吉他組solo

瑪莎唸感謝名單

21.什麼歌
22.人生海海

謝幕
一安

23.終於結束的起點
24.我不願讓你一個人
25.轉眼

二安

26.傷心的人別聽慢歌
27.戀愛ing 後改慢版 (米奇米妮上場跳舞

謝幕
三安

29.洋蔥
30.倔強
謝幕 士杰上台耳語 時間沒到22:30
四安
31.憨人(鋼琴版 半首)

入陣曲

因為冠佑愛我哋，唔會聲東擊西

又來到一年一度係香港撞五月天既日子

尾場要嗌到有真OT 我都係得返尾場

最憎呢句 「一生人要睇一次五月天」

阿信真係放棄咗個感謝名單
戀愛ing因爲米奇米妮成為常駐歌曲lu

尋晚成場人叫第三次OT, 得冠佑衝上套鼓度
不過俾瑪莎定中二信拉返落嚟

盛夏光年痴線巴表示「一生人要聽一次盛夏光年」

最後火鍋店相遇，I will carry you

唔好on9啦一次邊夠

不枉我場場都會大叫佢做靚仔

任意門又變返什麼歌

不如你聽到一次先再算啦....

尾場表示一齊嗌！

靚仔係冠佑花名

戀愛ing 要夾迪迪尼就無計 但洋蔥有冇得轉下 可以多一個驚喜ma

頭場個陣前面有個老豆帶咗個細路仔入場
首首歌都要自拍+拍片
我次次見到都fing螢光棒入畫面
搞到佢好冇癮

頭場d人叫冠佑靚仔
之後怪獸同石地個d話待遇點解差咁遠
之後冠佑話因為佢投放左好多感情係香港

話我黑心都要咁講 求婚都唔會有人理佢地囉

本名 哈哈 好鍾意其他四個笑佢

尋晚講高中生笑到我

頭場無黃腔感覺好唔自然

者係我覺得有d慢歌 情到濃時一兩下係可接受 但首首都要嘴係咪有病

尾場要嗌爆啊

驚佢地阻住後面睇演唱會咋

其實做乜要細字

真係痴撚線

自拍

仲有冠佑唱歌時阿信係咁fing佢件衫
係愛啊，哈利

尋晚瑪莎本來同怪獸係一邊，阿信一來佢就好有默契咁去左石頭冠佑個邊，好識趣

我就坐咗係石頭冠佑個邊，益咗我哋
怪獸之後都有單獨過嚟，真係好正

憨人好撚正呀
多謝賣飛比我嗰位絲打

人間有愛 入到場比人換左去A3

男友想係完左演唱會果陣黎接我 有無ching 可以教路私家車可以係邊等 個web 淨係話有上落客位 但實際位置係邊

的士個邊？

我前面果對由開場咀到完場

正到仆街 有瘋狂世界同憨人

之前睇左頭場playlist 聽到有依兩首嘅時候有少少唔相信

但真係好正

我地會唔會同區

F1企位

雖然差唔多成場都要不停抹汗，但我真係想下年繼續喺番迪迪尼開

今晚氣氛好正

今晚睇有冇留意竟然冇左打外星人結局，因為上年2017有結局同會即唱 最好的一天.. 不過有戇人已經值回票價 希望之後三場會加埋 突然好想你

同咗自己講 有突然好想你就會打比佢
佢都係五迷

我明白

希望尾場有

今日冇左突然好想你

終於聽到憨人
如果可以既話尾場有心中無別人就好

唉屌 有咩慘得過聽唔到憨人live既巴絲打
每年演唱會都好期待
由其是拎黎做ending

我E1 原來呢個世界咁多呢d人

好想打暈佢地
結束的起點瘋狂打茄輪

我前面有pair 男女，全場玩電話 冇睇過咁濟
我諗應該係免費飛黎

想問下凡人歌有無咀？

聽到轉眼 加埋個MV...忍唔住流左兩行眼淚

希望轉眼個video可以出mv，好好睇

佢頂住本書個下

首首都有 永不落空

個mv好好睇呀
F2企位好high 不過真係腳都斷咁滯

btw 前面2條女成程拍片擺上ig
螢光棒都無，視線俾佢地遮住晒

呢首都算啦 快歌都嘴係咪癲左

果下真心想喊

突然好想你

btw 人間真係有愛 今日我地四個女仔本身有四個巴打坐前面 佢地驚遮到我地主動同我地對調 好感動
唔知佢地會唔會睇到但都好想再次多謝佢地

今日玩浪 真係勁有氣氛
坐C2 有行全部啊姨啊嬸 一黎已經係咁影相
有個坐我前面 見有煙花就錄片
黎睇煙花
畀啲工作人員用電筒照到想死

係咁照電筒 痴女水

明明唔係我影相 我high緊架大佬
次次都照到我
畀人影嗰個又唔覺有問題 望過黎先抵死

有無人有去尖東

有冇人有0:46果張海報既原圖?

有冇人留意到琴晚呀信同瑪莎扮石頭個段 笑到肚痛

戶外場正過紅館好多

戶外場氣氛好好👍🏻

F2
前面三個大陸人成程拍片up去個咩朋友圈
佢哋好似話嚟緊仲會睇多兩場

笑死

坐c區，同行有兩個肥婆，其中一個重磅
離開地球表面 jump 嗰陣feel到個梯階就嚟冧

得相

算啦 雖然肥但至少肯跳 好過全場做死魚

然後全場跟住一齊fing手

點解唱足咁多年年仲會有人想聽

有咩問題,
又唔係個個都年年走去睇mayday,每年都睇幾場,
照顧下其他觀眾咪幾好.

最憎係唱某d歌既所謂指定動作，好似一成不變咁。

瑪莎隻錶愈睇愈靚

前廵幾年好似keep到33首or above
今年31

最憎係唔做就講到好似一定唔係五迷咁

利申:有照做嘅

可唔可以照顧吓聽咗20次以上既觀眾

除左突然好想你 仲有好多慘情歌可以聽啊

睇左九年表示知足手機燈真係少少悶
但又真係幾靚
舉五好似都係近幾年先愈來愈多人舉(?)
次次都覺得好邪教
所以有feel咪舉 無feel就唔洗舉啦

其實演唱會呢d 想企就企想跳就跳
逼人做逼人唔做都好掃興
開心就好

知足我都唔會開燈
我有3成時間都係坐係到

而家做到太公式

我睇咗四年都厭厭哋
但大場開燈同紅館完全唔同feel嘅

瑪莎個樣

其實就算要做，都應該係一閃一閃小星星果段音樂開閃燈，其他地方熄返。係後面望前面個個開著手機心諗唔知做乜尻。

仲有就係好多隱世資深五迷可能冇拎螢光棒，係因為fing黎fing去太攰，又或者想專心d睇。相反，有好多一聽到熱門歌就扭哂屎忽自high既五迷，一聽d冷門舊歌就靜哂

佢啲頭髮係咪吹起咗

舉五真係好似邪教 利申有舉😂

合唱聲最大個幾首

而家連洋公佢地都自己喺知足個時熄左大家支棒，就知官方都認可左呢種公式化

照顧下啲入去淨係為左聽3寶既觀眾啦

以前係咪試過恆星的恆心開閃燈

官方認可-->fans繼續-->官方繼續認可
無限loop黎
不過如果唔係場場唱 間唔時唱下 然後先手機燈我又覺得都接受到
而家場場有場場玩令人覺得更加悶

咁唔要3寶好過 多3首時間俾佢地㩒手機

佢肯唱呢首我唔介意開啊
記得以前未有咁勁既手機電筒 淨係開著個電話mon
個陣震撼d

我都覺得間唔中先玩仲有feel

甚至覺得間中轉另一首好過
又以照顧第一次睇既人既感受
呢個原因唔得囉
鐘意既人唔會因為自己果場無d例牌mk三寶而唔鐘意

鐘意既人會因為無三寶而好鐘意
上年尾場

有d年年唱既歌 根本可以6場先出3場都夠啦

X2 有睇上年尾場 真心正 爽

Pam 372

憨人咪又係唱咗好多次
點解想聽突然好想你就唔得

最初睇果陣有唱過
可能smartphone都未有

不過又咁講 五子選擇場場都唱3寶
都係為咗照顧班鍾意五月天 但淨係聽熱門歌嘅樂迷
而呢班樂迷嘅人數相信比真五迷多好多
所以場場都唱3寶都真係冇得怪佢哋

始終香港唔係台灣
普遍樂迷對五月天嘅認識一定冇台灣果班咁深
連阿信自己成日都話 加入五月天永遠唔會遲
就知佢哋自己都知道香港好多入場嘅都唔係資深五迷

14年第一睇聽過憨人live
跟住飛埋去台灣都係得倔強

我又冇話唔可以唱突然好想你
但唱mk3寶我會自行休息

上次香港唱好似已經係11年
11年JRI打手

應該咁講 唔係唔準 邊有得阻止你想聽咩歌
只不過真係好多人入場淨係為左聽三寶 淨係呢三首先有反應
其他時間好似事不關己咁
對五迷黎講 都係想大家黎到演唱會可以投入d認識下佢地其他歌
而唔係得個幾首

憨人而家都「照顧歌迷」轉左好多做倔強

憨人同突然好想你我都聽咗無數次
但俾我都係中意突然好想你多d
話晒憨人係台語唔係個個識
加上突然好想你俾fans唱嗰part我覺得好正
Btw 三寶係邊三寶
我不願突然好想你同後來的我們？

假快樂

冇辦法啦唔通睇周杰倫d人又係首首識咩

下 假快樂好high咩d人

叫做啲疑似路人都會識唱掛
通常呢三首合唱最大聲(?)

其實叫mk 3寶 因為俾人唱到爛用到爛
然後入場陣淨係為左影呢三首打晒卡差
但本身呢幾首都唔太代表到(?)五月天
但係個個一講五月天就：我好鐘意佢地架！ 突然好想你呀 假快樂 blah blah blah

如果照顧歌迷，點解要 cut 埋溫柔
明明溫柔都好多人識，我就係因為溫柔先認識佢地

正如周杰倫fans都會想聽sidetrack歌多過場場告白氣球既
都係想用一首歌既時間換返首更加想聽既歌返黎

因為溫柔一唱就還你自由版 太長 ？

唱告白氣球可以做鯉魚

唱返原版
係咪唔係re:live都冇可能發生

召喚柏巴開post

同埋3寶 真係聽得太多 好撚悶 其實戀愛ing同埋洋蔥我都覺得悶了唔知點解成日中洋蔥 講mk其實終於結束的起點都幾mk 係因為未聽過所以無所謂

JRI個song list痴撚線
孫悟空 愛情萬歲 香水 生命有一種絕對 聽不到

VBO STAFF我屌你老母呀

洋蔥今次呢個巡成日開
睇左六場中左三次

香水
個年仲想埋寫俾人地既歌

講開周杰倫，其實杰迷都好憎再聽到說好的幸福呢，真係聽到厭，但次次都係呢首反應最好
利申:杰迷

以前聽到洋蔥係好難得
但出咗cd版之後就唱多咗

第一天！！！
愛是對的！！！

(下午5:00開始入場/請先看第一版) 五月天人生無限公司無限放大版(11）

仲有你是唯一

今次十場先唱得兩三次

快D到下年JRI..
想聽明白、阿姆士壯、一千個世紀

孫悟空 我唔介意場場聽㗎
雨眠 相信 彩虹

桃園尾場唱哂

下年講咗係jri？

就算唔唱點歌時間都實有人點 上年9場睇4場全中 今年10睇4好似中左1次定2次

我睇1月6 好肯定有彩虹
另外兩首好似冇(?)
但我淋到病咗三日

發生咩事

明白

內部開西位
好似係

尾場 1/7

明白 我仲未解銷